強烈譴責毛澤東感謝日本侵華, 傷害中國人民感情

我地要聲討賣國毛澤東, 為中國人討回公道！

邊個比你讀歷史

支持學生們拿起手中的毛語錄

毛澤東根本就係暴徒黎
革命無罪造反有理呀拿

習近平呢條撚樣

毛澤東思想又唔識 （毛主席多謝過日本都唔知）
鄧小平理論又錯哂（完全忘記咗鄧小平永不稱霸宣言）
科學發展觀都被佢抹殺埋 (中醫治武漢肺炎都講得出）

聽亡黨亡國啦